九點就開會 儘快趕番去立法會

龍和用雜物佔就夠, 全部人快翻去立法會,一陣比狗清曬就玩撚完

推

push

Push

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

龍和夠效果啦
盡快去立法會，龍和班狗要重新收拾裝備，亦都唔敢亂咁走開
遊擊效果已經達成
盡快去立法會

p

Fact check 11點先開大會

不過八點半將會開工務小組委員會
可以睇下立法會嘅直播數下有幾多議員入咗去

推！！

pish

現場消息：

「唔好開通啲行車路，要靠其他車輛頂死議員同埋警車，唔好比更加多警車加入，保護我地示威者」

目標係阻止立會二讀 唔係塞隧道啊！！！
請
立
刻
去
立
會
！

明明係11:00開你咩居心

殺呀

.

立會阿

推呀

但

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

有閪人去港鳥線完全同平時流量一樣

快

推推推推推推推推推推推推推推推

雪

雪雪雪

Pushhhh

上呀兄弟

立法會

推推推推推推推推推推推

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

Pish

11點先開會，開post前有冇fact check
咪亂誤導人，錯失佔夏愨道機會

立法會部分入口被堵塞，立法會工務小組會議取消

Source: Now新聞

【0845】立法會外面亮出紅旗。

記住我地人多千祈唔好怯 要衝一齊衝 班警犬擋唔到

狗鐵邊度出？

加油呀

[0850] 舊紅十字PTU落咗一連

be water! Dun stop!

工務小組會議已取消

lm

封左路可以點過去

坐緊地鐵出去 要去邊而家